有無人今日搭40x 跌左部電話？

大約4點幾左右
見到有個女人 交咗部手機俾巴士司機，話有人跌左
部手機好似係深藍色/黑套

推

push

車牌 kc8013
車長姓 徐

方便失主搵翻

咁撚好心 比我拎去鴨記5舊水賣左佢

幫手推

祝你日日都跌電話跌銀包跌錢